整咗張關於國慶嘅預言meme

唔記得喺十月一前po，不過後半好快知結果

執下d字句先啦，好難明

例如？